（冇圖）屌奶星，發覺女人對腳真係唔識凍...

咁撚凍著條黑絲就算

你試下咪知

女人隻腳凍唔凍都可以開Po？

我今日凍到要著兩條褲

冬天保暖
夏天透氣
你識咩

我入到黎.jpg

不孝子

係唔係下下開post都要特朗普空難或者金正恩確診咁樣樣啊
你當自己邊撚個啊
報社編採?

鮑魚一般生存溫度9-30度
一啲常識都無

post頭講撚明冇圖
你又要入黎又要屌
自己鐘個頭入黎係咪你犯賤啊?

我今日著黑絲
唔覺真係好凍

平時你淨係著底褲出街?

秦哥屌得好！

可能黑絲特別保暖,你可以試吓著

但佢地上身著到好厚，唔明點解可以身怕凍但腳唔怕

佢地睇慣左基爾d煽情post

咪撚癲啦

要圖果d 自己落街睇下啦 咁大個人係咪街都唔敢出牙

你咪撚on9啦

樓主冇圖學人開 post

由細細個就上fb睇到，牛奶要保溫，海鮮要冷藏

留家抗疫呀清

佩清著黑絲示意圖

我著過啦，唔暖的

歐洲人冰天雪地踢波都會着絲襪,應該真係有用.

冇圖可以開post?

豬sir講得好！

牛奶咪一樣要雪藏

咪25啦屌

牙蓋會唔會又屌多次狗

多圖= 一張圖
有圖= 冇圖
冇圖= 真係冇圖

連登規矩，冇圖就真係冇圖

佢幾時有屌過？

黑絲好暖

港女腳+黑絲

鮑魚有撚腳咩
一啲常識都無

秒左條柒頭

幾靚仔

哈

渣ga

我咁大隻都覺得凍，唔明點解女人對腳唔凍

垃圾post 拉

想講黑絲都可以好厚
有無聽過丹數lol

救樓豬老母

屌你真係冇圖

成班尻尻地出街昅女都怕醜

你幾多年冇出過街

一啖砂糖一啖屎攪到我條J好似坐過山車咁

第4張得一隻腳嘅

好撚凍呀

樓主老母

呢條女對腳絕對救到樓主老母

奶要保溫，海鮮要冷藏

講咗冇圖都要屌 班撚樣生番嚟唔識字？

認真答
因為上身著得厚，隻腳會顯得瘦啲
所以啲女人著完厚上衫，為咗唔好浪費“厚上衣瘦下身” 呢個機會，會順便著短褲/黑絲

而且厚上衣+超短褲，有種嬌滴滴/想俾男友照顧嘅feel

以前有個女仔friend成日嗌凍又著短褲

我好心用條脷畀啲溫暖佢，佢竟然報警

今日唔算凍啦
普通短裙+長袖+風嬲已經ok

坐巴士見到啲女著透黑絲真係正到

你咪走過去幫佢取下暖下隻腳囉

連登好多弱智仔

著黑絲好似暖過著褲
黑絲都冇先叫勇

第三張番號 please

班囡要搵食嘛，二段投胎成功就唔同你搏

夏天 我出曬汗時 女人可以著冷衫
點知冬天我著緊褸加冷衫時 女人可以 緊身長袖衫(加件NIKE垃圾袋風褸) 瑜加褲就夠暖

全部女人好似天能咁逆向緊

總有理由

香港啲男人廢到凍小小就嗌生嗌死

我屌你老母真係無圖

嘩，呢條女好淫 有冇ig? 我想買條長褲比佢！

more

樓主4隻腳都唔識凍

你灼熱的目光溫暖了她的雙腿

下...你覺得咋下哇

臭

好柒

一睇就知條友係A09鍾意ff

中學已經着裙訓練對腳唔怕凍

咁連底褲都唔洗着

屌你好易會丁錯
一陣conditioned 左

why

著黑絲嗰啲都算，有啲係短褲露腳，都痴鳩線

On9,yoyo係佢老婆唔係狗

圖

圖？

佢無女